感情嘢真係好撚煩

想約又好淆 其實唔知驚咩 最多咪reject 永遠都係太驚而唔敢行第一步 人哋行一步我退一步咁 好想屌醒自己
想同朋友講又覺得人哋會嫌我煩
唯有係度發洩下

分手

都無一齊

溝女好講膽量
連同朋友吹水都淆學咩人溝女

無膽做乜都唔會成功

咁先一齊再分手

Netflix and chill

隔一排就放負 未必人人都想接收

都係嘅

如果我行到個一步而家就唔洗咁煩

其實你怕失敗姐
你有冇諗過無論你講或者唔講
佢都唔會想同你一齊
咁不如講佢知
等自己可以有個closure

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

咁樓主你做咩唔敢行依一步呀？
行左依一步你怕會點樣呀？
係咪曾經試過受傷害？

屌你自己數一二三就去馬啦
定係想成世做毒撚啊

真心 你去左唔會後悔 唔去就後悔一世

行左第一步唔代表就會拍拖
約出嚟睇吓相處模式點先
有一邊覺得唔岩咪講清楚做返朋友囉
岩既咪曖昧下享受下青春

唔拍拖咪得囉

比啲膽量啦 可能佢等緊你約佢

Weak

膽大心細面皮厚係千古年黎
媾女必備
諗下...掉多隻閪既爽法
可以響手臂紋一個閪...
即係拱：

就會的起心肝去實踐

已經太遲了

我都想知 其實客觀睇真係無咩好驚 最多咪失敗 樓上都講使完起碼比到自己一個答案 都係一件好事嚟 但就係好淆 自我防禦太強 好驚自己受傷咁 想改但又改唔到

但已知結果唔會好得去邊都去馬？

當我連係咪佢朋友都唔係太知 我都唔知可以點行第一步了

我都覺 求屌醒

真

睇上面既情況 你都係傾多陣計先

有乜共同話題？
share呢方面d新聞呀趣聞呀meme呀
唔好搵樣唔係興趣既野扮識
唔好搵d要資料補充既笑點
如果佢只係回😂 冇回字就放棄啦

人地都會驚單獨約會冇計傾
一係成班朋友咁約出黎

冇人笑失敗溝女係咁
但會笑尻你試都唔試吓

行完就無fd做

佢有時連回都無回我 係咪已經知結果

我見你依家都敢試呀
不過你地之前的聯絡密度幾高架？
你地點識架？

你指a/o個啲？

係呀
會唔會可能其實佢拍緊拖個d